我搞唔清仲係未鐘意ex (長文)

我同ex拍咗幾年拖
散咗年半多啲

原因係:
大家無理性溝通 唔夠包容對方 意見不合
仲有佢識咗個女仔(我諗分手主因唔係佢 最多係有個水泡俾咗勇氣佢)
但事實散咗無耐佢地一齊咗

之後:
我同佢斷斷續續有contact
一係我死纏難打佢 (可以盡情鬧我cheap同介入人地關係,但請睇埋先)
一係佢搵我講下近況
其實我feel到佢未放低我,或者佢需要一個領聽者

近況:
佢有暗示明示過仲好愛我
但我拒絕咗(覺得佢未成熟 同埋我fewl hurt 佢咁易放棄我又有第2個)
之後佢扮無事 繼續同佢女朋友一齊

我自己覺得佢未成熟,而且有女朋友仲話愛我,我唔會做佢sp 同埋第3者 所以拒絕

自己感受:
我聽佢電話/見面(見過2-3次)有種好hurt既感覺 就算佢係未向我示好 我都拒絕/keep住舊朋友關係/主要係純關心對方生活困難

但每日會仲有意起佢 3-4次,會繼續幻想佢會唔會有日返嚟,會唔會同我求婚,會唔會組織我地家庭.....我無向其他人講出嚟,只放心底.....但同時間有時會祝福/希望佢佢女朋友幸福快樂

我知道愛情無第三者,只有愛同唔愛
我應該原諒佢對我既傷害,原諒自己親手造成既遺憾,我亦無諗住搶佢返嚟

只想自己盡快放低, 其實我仲愛佢定係我放唔低呢個遺憾?

求點醒,我唔想人格分裂

都分左手仲諗咁多做咩

你鐘意佢又點
佢攬緊係第二條女
早d訓啦

我知道 但好想分清楚自己係看看有遺憾而唔係仲愛佢 感覺會易放底啲

身體最誠實 我知道
得我一個care又如何